想問關於find my iPhone

Find my iPhone 個erase iphone

會唔會 remind locked

姐係個password 會唔會仲係到鎖住部機

因為俾人搶咗部電話 佢地又熄咗機

依家想佢地用唔到又睇唔到我啲嘢

會lock住，但係接咗itunes就可以洗你部機

係find my iPhone 到erase都會照lock住？
唉 好灰 冇啦啦俾人搶咗部電話

你mark it lost人哋就用唔到 要入密碼
唔好用erase my iPhone 呢個洗咗你就track唔返部機
即係你唔要部機時先用

佢無你Apple ID點都用唔到部機
就算洗哂都用唔到

所以呢幾日小心比人厄埋個Apple ID

姐係lost mode?
但係如果入嗰個電話num係同之前嗰部一樣會唔會有問題

在「尋找我的 iPhone」清除裝置後會怎樣？
如果是 iPhone、iPad、iPod touch 或 Apple Watch，「啟動鎖」會維持開啟以保護裝置。你必須輸入 Apple ID 和密碼才能重新啟用裝置。

所以對方得物無所用, 佢洗完機會要求登入你個 apple id

咁洗唔洗好

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

你覺得拎得返》和理非lost mode
你覺得唔會》勇武攬炒清機

咁唯有清機啦

唔明你講咩
Mark it lost: 你set個密碼鎖住部機 可以睇位置 留message聯絡
3gs年代人哋可以用電腦洗機用
我唔清楚而家得唔得
Raise this iPhone :你放棄部機 人哋之後就可以當新機
即係放機時嘅動作

唔得㗎 erase phone之後開返都係要入返Apple ID 詳細睇樓上’啟動鎖’

係 但之後remove this iphone 人哋就用得

唔會㗎

個賊可能會一兩星期後，send個假apple email話你部機俾人盜用左，俾條link你login，但其實係套你apple id個password解鎖。

唔會架,洗完後welcome畫面,中間有個step要入番個itune id + pw

長知識了
但係可唔可以用電腦解咗我部機
好驚變陳冠希

但係可唔可以用電腦解咗我部機
好驚變陳冠希

如果有咁既功能, 就算無唔見你都已經要怕

有冇陳冠希咁多女明星床照先